%% Informations générales
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}[1999/01/01]
\ProvidesPackage{upgrade}[2003/01/01]

%% Chargement des extensions
%\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{graphicx} %% include images 
\RequirePackage{amsmath,amssymb,amsthm} %% maths font
\RequirePackage{subfiles} %% multiple files documents
\RequirePackage{tikz} %% tikz diagramm 
\RequirePackage[colorinlistoftodos]{todonotes} % todo list 
\usetikzlibrary{arrows,shapes} 
\RequirePackage[colorlinks=true,linkcolor=red,citecolor=blue]{hyperref} %% hyperlink
%% Déclaration des options
%% Ne rien faire quand une option est inconnue
\ProcessOptions

% %% Définition des commandes
% \newcommand{\pref}[2]{A_{#1}^{(#2)}}
% \newcommand{\probme}[2]{\mathrm{P}^{(#2)}(#1)}
% %% Quantities in the case of fbfs
% \newcommand{\uvect}[1]{\underline{\boldsymbol{#1}}}
% \newcommand{\pb}[1]{p_{\mathrm{b}}^{(#1)}}
% \newcommand{\pbb}{p_{\mathrm{b}}}
% \newcommand{\ppop}[1]{f^{(#1)}_1}
% %\rerenewcommand{\pb}{\mathrm{p_b}}
% \newcommand{\fm}[2]{f_{#1}^{(#2)}}
% \newcommand{\Tm}[1]{T_{\mathrm{#1},m}}
% \newcommand{\Tb}[1]{T_{\mathrm{b},#1}}
% \newcommand{\Ts}[1]{T_{\mathrm{s},#1}}
% \newcommand{\mcond}[1]{T^{(#1)}}
% \newcommand{\Tmm}[1]{T_{\mathrm{#1},-m}}
% \newcommand{\Sm}[1]{\bar{S}_{\mathrm{#1},m}}
% \newcommand{\Sc}[2]{\bar{S}_{\mathrm{#1},#2}}
% \newcommand{\pmm}{p_1}
% %% PAyoff in the case of fbfs
% \newcommand{\payofffbfsmi}[1]{J^{(c)}(#1,\phi^{(1)},\phi^{(2)})}% mixed strategies
% \newcommand{\payofffbfspu}[2]{\mathrm{Payoff}^{(#2)}(\mathrm{#1},\phi^{(1)},\phi^{(2)})} % pure strategies
% \newcommand\prob{\boldsymbol{p}}
% \newcommand\proba[1]{p_{#1}}
% \newcommand{\phii}{\phi^{(c)}}
% \newcommand\phib{\boldsymbol{\phi}}

% %% macros for the appendix
% \newcommand{\mean}[1]{\mu_{\mathrm{#1}}}
% \newcommand{\ratio}[2]{R_{\mathrm{#1},#2}}
% \newcommand{\q}[2]{Q_{\mathrm{#1},#2}}
% \newcommand{\rmq}{\mathrm{Q}}
% \newcommand{\rmb}{\mathrm{b}}
% \newcommand{\rms}{\mathrm{s}}
% \newcommand{\frt}[2]{f_{\mathrm{#1},#2}}
% \newcommand{\fraction}{f}
% \newcommand{\psucc}[4]{P^{\text{success}}(\mathrm{#1}  #2 \vert \mathrm{#3} #4)}
% \newcommand{\Pti}{\mathrm{P}^{(g)}}
% \newcommand{\mua}{\mean{a}}
% \newcommand{\mub}{\mean{b}}
% \newcommand{\repfast}[1]{P(.)_{\mathrm{fast}}^{(#1)}}
% \newcommand{\dA}{\Delta A}
% \newcommand{\bgamma}{- \gamma }
% \newcommand{\favour}{F}
\DeclareMathOperator{\argmax}{argmax}
\DeclareMathOperator{\supp}{Support}
%% Fin du package
\endinput